[拋磚引玉] 如果政府總部爆屎渠，林鄭會點做？

1. 開記者會講一大堆香港屎渠數字
2. 關閉部份渠口
3. 叫政府總部職員home office
4. 用"職員都要痾屎"去解釋點解政府總部唔可以關閉訪客廁所同屎渠
5. 同總部職員講"一般如廁後唔駛沖廁"

大家仲諗唔諗到柒婆會點做?

自推

屈黃絲

仲未到最嚴重嘅時候

封廁所唔理性 唔可行

陳健波: 大家(同屎)都係一家人

會有議員叫市民蒸下d渠

去信國務院問下有無廁紙

會用屎水救災